覺唔覺以前tvb 既劇有創意好多？

以前西遊記第一集，同埋古天樂做嗰套刑事偵緝檔案，布袋和尚，先生貴姓全部都好經典，劇情好有創意。
點解而家會變成咁撚樣。。。

最記得有套劇係講女巫婆係打機情節入邊出咗嚟，仲睇到夜晚成日驚有個女巫婆企喺我床邊，有冇人知呢圖劇叫咩名？

西遊記有創意？

近排d膠劇唔錯喎

push

有料嘅人一早離開向外闖，剩餘嘅就算幾有料都江朗才盡。
再加上管理層只顧賺錢，懶理質素，近年係咁推舊劇舊歌，吹捧到天上有地下冇咁 ，唔死至奇。

老實講，無睇過依家嘅劇無資格評價

唔好玩喇，仲未食夠屎咩？
你覺得好睇一係小學雞，一係tvb打手。
我睇咗tvb劇集十幾廿年，基本上劇情套路都差唔多，可能會加啲覺得係貼地嘅元素，但係以tvb一向嘅手法，好快會玩殘玩厭。

只係講事實，你以前食開屎，所以依家未食就會話咖哩係屎？

以前堆綠葉都好好戲 好好睇 好自然

錯晒
以前係屎 依家加幾滴咖哩汁就唔係屎？

點解你會知佢加咗咖哩汁？

淨係一套無頭東宮已經屌打而家啲劇
（唔知係咪原創）

呢個世界咁大，食開屎嘅唔會成日都會食，有一天你誤打誤撞試到比佢更好嘅就會有比較。
就算你話我睇都未睇就知垃圾，咁其實都可以有其他方法可以知道好唔好，而唔係次次闖勇者塔。